新假期最新野餐地點推介：維多利亞公園 記得入去睇詳情啊！

無伏! 11月野餐注意事項 小編推介野餐勝地!

最近天氣非常適合野餐，繼今日推介了維多利亞公園作野餐地點之外，編輯就整合咗野餐人士必備物品！咁就一定玩得開心又放心！趁呢幾日天氣咁好，記住搵埋親朋戚友一大班人一齊去野餐啊！

1）飲用水、毛巾：
最近天氣非常炎熱，加上維多利亞公園將會係熱門野餐地點，人多擠迫嘅時候都特別容易流汗！所以補足水份是非常重要嘅一環！最好帶定大量飲用水補充水份，仲可以留意到時有無流動水站，方便補水啊！仲要記住帶毛巾抹汗幫助散熱，以免中暑啊各位！

2）衣著：衣著要黑色
至於衣著方面，前文都有提到，因為天氣非常炎熱，亦有大量報告指出，穿著「黑色」衫有助排放熱能，將會令身體較為涼快，仲無咁惹蚊！所以大家記住要穿著黑色衫去進行野餐活動啦！最好再帶多一件衫去替換！

3）雨傘：
雨傘既可以遮陽，亦可以擋雨，喺各種關鍵時候可以達到保護自己嘅效果，私心推薦黃色，夠搶眼！

5）食物：
由於野餐是長期進行嘅活動，活動期間會消耗不少嘅體力，所以一定要帶定足夠乾糧如麵包餅乾等，到時記得要補充體力啊！

5）口罩、太陽眼鏡：
由於維多利亞公園附近有不少大馬路，帶定口罩就唔怕吸入廢氣同塵埃，戴埋太陽眼鏡就唔怕太陽曬親自己雙眼啦～仲可以帶幾分神祕感添！

6）雪成冰嘅水樽：
天氣炎熱，用雪成冰嘅水樽可以提供散熱嘅作用，退咗冰仲可以拎嚟飲，況且野餐點可以無冰嚟雪嘢飲呢？

7）芭蕉扇：
烈日當空，帶定風扇仔就唔怕熱啦～大家記得帶定多兩三個，仲要叉足電，先可以保證進行到長時間嘅野餐活動啊！

8）行動電源：
行動電源（尿袋）可以提供後備電源比手機或者風扇仔，手機要叉足電先可以隨時留意最新嘅資訊，例如野餐狀況最新嘅Update，仲要用嚟聯絡身邊親朋戚友，齊齊野餐！

希望大家可以開開心心咁進行野餐活動，帶定多兩條毛巾抹汗散熱，最緊要係注意安全，祝大家玩得開心及順順利利，Good Luck！

十二隻恐龍

有無人記得野餐

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

齊乘坐旅遊車出發了

路上唱歌兒

快快樂樂